ig個咩撚hongkong.share做咩鳩野

成鳩日開撚埋分身之後叫人follow

原本係分享圖片既

變撚左佢分享自己d野

做咩撚野條友

已unfollow